光榮係咪on9 , 咁撚厚舊牛油點撚食

齋睇都覺得難入口

鮮油定馬芝連先

樓主你個profile pic

低級借刀

who

厚油 正呀

太厚

樓主係咪on9 , 舊牛油唔厚邊好食

厚油就一定, 係個包唔啱比例

樓祖又想洗底扮唔係熱狗

吊 又睇錯以為志狗

馬芝蓮點切到咁工整

專登要cut埋嗰行等人睇到自己Icon

馬芝連硬過撚點會切唔到

利申食襯菠蘿油都會叫雙油

🤣

我都係

你平均每日柒376.2鑊
幫唔落你了 唔拉

你冇拉到 傻閪

保護樂兄，拉！

佢咪話唔拉囉 懵柒！

睇錯柒左 拉

張圖令我第一次想幫襯佢

食完去打科興

係。假左少少